唔知既話以為世界變 竟然有簡體字愛國post滿滿的正評上熱門

lihkg不嬲愛國